Er is maar één deel van mijn gedrag in de hele zaak waarop ik geen afspiegeling met tevredenheid; het is dat ik condescended te nemen maatregelen van kunst zo ver te verhullen hem je zus in de stad.
Ik wist dat ik, als het bekend was bij Miss Bingley, maar haar broer is nog grotendeels onbekend.
Dat zij zich zonder ziek is misschien te verwachten, maar zijn op zich niet voor mij genoeg geblust voor hem om haar te zien zonder enige gevaar.
Misschien is dit verdonkermanen, deze vermomming was onder mij; dit gebeurt echter en het werd gedaan voor de beste.
Over dit onderwerp heb ik niets meer te zeggen, geen andere excuses aan te bieden.
